Welcome to the hotel Wuhan China

It’s a deadly place

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下

Such a shitty place